一人N個喺某場比賽突然大爆發嘅球員同比賽

迪馬利亞2014歐聯決賽對下體

艾沙雲2008歐國對叻哥
2009英超對肝池

派路2012歐國對英撚

施丹2006世盃對森巴
(佢喺我心目中一直都係接近神嘅男人 但呢場直頭係神嚟)

呢班球員雖然本身都好撚勁，但嗰場比賽真係冇啦啦大爆發，直頭好似過咗自身上限咁
之後可能都keep住有表現，但都踢唔返嗰場比賽咁癲

美斯對畢包
美斯1v5 對基達菲
美斯連環通渠vs 鏝

對定隊呀CHING

小學雞係都對利記大四喜啦

金章安對疤

施素高 euro16 決賽

咪英超對肝池

06WC 偉大既左後衛

林書豪

06-07歐聯 卡卡作客曼聯
巴神 why always me

迪亞比對利
個場拎埋MOM

反而覺得巴神大爆發係2012對德國嗰場 即係郵差論嗰場

呢場我都睇到呆左 (呆埋右屌你老母肥屍), 起親腳就有

收檔算啦你
肝池你當黑池？

韋舒亞2-1巴塞

巴利對國米
個陣巴利係熱刺「黑星」黎，出親都贏唔到波
點知兩回合撚爆馬干 落後四球一人入三球真係痴撚線

補充多一個 早幾季卡叔有場對曼城 踢到成個美斯上身嘅韋拉咁
攻守兼備 又後場截波又一扭幾又助埋攻咁

係囉明明已經講咗

好記得果年熱刺有vdv 好好J

我下次會打返利物浦/Liverpool/紅軍

好多人提起Diaby都會講起呢場
但我老人痴呆冇乜印象
反而記得阿狗開季頭兩三場都零入球 之後兩個新兵無啦啦喺晏菲路攞羅渣士嚟祭旗

迪基亞 vs 阿記

郵差論...

諗起都好笑...
話咁快咁就6年..

利雲度夫司機
5-1
算唔算

韋煙王歐聯主場打疤

基奧特對摩納哥

德國全隊 vs巴西
7:1

有年打皇馬一條友入四球又係好撚癲

一手一腳帶領國家隊攞世界盃
球王

大爆發嘅定義係咩 pirlo算係果場爆發咩 ？

如果近年防守球員
首推12歐聯a高對拜
次推16歐國pepe對法國

高爾比比本身已經係世界頂尖後衛
但嗰兩場決賽真係完美演譯咩叫滴水不漏
企位 落腳 預判 集中力 技術 所有野都一流

Btw大衛雷斯呢條友如果正正經經防守其實好撚勁
有幾場重要比賽 佢認真踢根本就守得好好

比平時發揮得更好
我覺得嗰場派路係特別勁

巴西廢je

巴洛迪利今年都成名十週年了

最記得佢同柏路斯基一齊崛起
一個國際米蘭 一個AC米蘭
一黑 一白
講到兩個係未來意大利鋒線希望

除咗Boateng

美斯彈地波收死紐亞
扭到保定訓係度再入波

14世盃保定
踢世盃之前仲係炸彈黎
點知係世盃越踢越勁

對美斯黎講依個叫好表現既，都叫爆發
但未至於叫突然大爆發

去到美斯呢啲場場都攞9.5分嘅級數 真係睇唔出佢係嗰日大爆發 定其實根本正常發揮

成日俾人笑美斯2015年扭佢嗰球
但嗰陣時嘅佢其實已經進步到去世界top幾嘅中堅

熱刺:屌你呃9我

陳肇麒 09年東亞運決賽

葉鴻輝

夏格維斯06 wc

對葡萄牙嗰場真心勁 全隊得佢一個踢緊波咁

佢係決賽最佳球員之一（另一個係小豬）
一向穩陣嘅Hummels都派膠
反而佢120分鐘嘅表現真係世界級

而家其實都好勁
但成日傷 有時個腦又會短路

中堅嚟講 佢用波真係算非常唔錯

唯一少少唔認同係 唔覺得侯姆斯穩陣

16 euro 對意粉輸果球12碼..

睇咗呢條友咁耐 得一腳好波

謝拉特2010對軌

呢個真係得個場好波 傳波 過波 射波 防守 進攻 咩都有
去左熱狗 冇場波好

但係個一腳真係好好J 唔理佢符碌定好波

Drogba ？

比比完場打到嘔

cls
鏟極唔跌之餘仲要逢人過人

明明之前一直打得好好
仲有今季德國盃對rb又係on9豬12ma
不過之後又靚助攻

貝碧托夫嗰時好似兩個幾月冇入波，一入就五粒

呢個艾達比人恥笑開 世界盃果陣廢撚到

拜狗都係咁話
兩個都會輪流派膠

布力浦太廢

但成日都覺得好似冇乜人當佢同Gotze係民族英雄咁

睇下02世盃迪奧夫安貞煥嗰堆 入一兩球即刻變哂國寶

雖則前鋒無得咁講 不過對手同入球方法都唔算太爆發姐 果季對利hat trick 仲有說服力 球倒掛

卡蘇拿對鏝，第一次打墮後中場

但好似攞咗決賽mvp
嗰場真係好撚犀利

Tracy 35秒13分

一撚定馬捷達

佢攞嗰下 技術好過好多勁嘅前鋒

巴利對國米成名作

拉舒福特 對阿記

格羅素真係好癲
佢成個職業生涯就係為左踢個7場波

咁講真 本身喺巴勒莫踢得好 納比先搵佢打正選嘅

sissoko 找卡數最後一場

歐國個場 以為11個人都上左佢身

夏格維斯
06英格蘭對提子

屌那星條撚樣仲話想用果場波去豪門

Gareth Bale 對國米

華拉尼vs疤

今季100分對鏝

結果去撚左末來

巴神對德國

邊7場? 數嚟聽下

識馬捷達都講到自己元老級咁好威威

咪世界盃7場

3000萬 得隊傻系買

返黎踢西波

咖哩仔
2015大爆發
開創推波遠距離投射
吸引大量突然忠實fans

點會無阿方素艾華斯入7球

同意

依個高美斯喺史雲斯個慶祝動作好正 爬下爬下咁

夏格維斯 葡萄牙

第二球直程好多世界頂級前鋒都唔敢咁做 打反擊半單刀禁區都未入 一野狂揪死角 舉手王連手都唔洗舉

14世杯
J洛對烏龜

09東亞
歐沖對日本

01世杯外
碧咸對希臘

祖赫歐聯對疤

好老實咁講
呢場紐亞上半場係發揮得好好
嗰時睇真係屌屌聲
利申 巴迷

占士世界盃對烏拉圭

得喇知喇

點可能冇佢

Sor 垃圾app

屌你老母

印尼有個叫AK嘅守門員出名廢，但前年因為幾位主力踢唔到佢局上，嗰陣居然愈踢愈勁，最尾聯賽個場救咗好多波，同之前完全兩個人咁，不過過咗幾日嗰心有事入廠，過多幾日死咗。

06世盃簡拿華路
勁到拎金球世足

個球狂抽窩利痴撚線 收死舉手王

正常前鋒前面咁空都會帶波推入禁區先射
佢25碼就咁散住步抽埋去死角

玩玩具係球員？

巴基之星

真係正常返少少都唔會咁射

花膠sm垃圾車

紐亞仲係04個時
歐聯首回合曼聯對紐亞

迪奧夫
史篤城6:1利物浦

嗰個年代嘅法卡奧根本場場都爆發

又陰d陰d反利

12歐聯決賽施治
球球12碼都捉到路

賓特拿歐聯對利狗

講得好
但佢其實本身已非池中物

呢場不得了